727捕獵指南

記得要活捉，向大家展示戰利品

活動完結後留定體力一齊落港島食糖水